Title: Die Zusammenfassung von Liebe entlang der Zeit
Date: 2018-03-13 15:13
Slug: die-zusammenfassung-von-liebe-entlang-der-zeit
Tags: beforesunride, richardlinklater, movies, paris, vienna

Die Before Trilogie hat einen sehr speziellen Platz in meinem Herzen und hatte schon eine große Einwirkung in meinem Leben. Before Sunrise habe ich mit einer bestimmten Person an unserem ersten Treffen gesehen und die Romantik die ich dann immer wieder verspürt habe, zieht sich durch die Zeit. Ein Gefühl das sich wiederholt und meine Arme immer wieder mit einem Guß aus Unsicherheiten und Hoffnung überzieht. Nun verbrenne ich Zeit auf Youtube und stoße auf diesen Zusammenschnitt der drei Filme.

{% youtube QV1tiEDvkkw %}
